[告急]3月執笠黃店!!!

今晚同女朋友去食飯
佢同我講依間係旺角嘅黃店就執
去到見到好多人係門口排隊
我估都係咁多位巴打去撐黃店
坐低啲野食都唔錯

仲有個自助吧可以無限食串燒甜品
去到個一刻
我都覺得ok
但係
當我係自助區拎野食果陣
我竟然見到佢個氣炸鍋底
全部都係曱甴
對唔住咁多位大佬
我無圖
唔好問候我老母
淨係想提吓咁多位巴打 有時啲餐廳係無得盲撐 啲野食難食 衛生環境惡劣 其實執硬
我想係度跪求
高質黃店
三萬thanks

全部都係曱甴
離譜咗啲

樓主屌黃店
屍屍tai會進場屌你
樓主快啲走, 幫你頂住

唔係呃你 睇完我都冇晒胃口

我老母應該無事 thanks

你老母就曱甴啦 阿sir
利申無圖
中肺炎死未？

我預見到會有好多人增產指責你指責手足係唔啱嘅
無論樓主幾有道理都好都係要俾人屌㗎
我幫你頂住呀你快啲走啦

你死我都未死

無圖 但信住你
我會幫襯過第間黃店
唔衛生既藍店一定仲多過

叫個老闆注意下個清潔囉

黃店 你提下佢唔係 幫到佢咩 ?

搵咗個侍應提佢喇
上黎求高質黃店

你圖都無張
叫人點信你
我話楊明打飛機落D燉湯度都得架啦

無曱甴圖

我話你係曱甴都得

鳩up唔洗本

拉

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

餐廳有甲由好正常
見唔到就當冇架啦
不過你見到就冇計啦，都食左落肚啦，咪當補補佢囉

出街食野唔好亂咁搵野睇

一場咪介紹間你食囉

影張圖好難咩

又唔係想篤灰 淨係想提吓大家 就算係黃店都唔好盲撐

難呀
你估個個有帶相機架

就算有
都冇帶甲由喇

屌你喇咁撚得閒自己去影喇

篤灰唔係咁用..
當然明白可以提高質素
唔通難食 衛生服務又差都照啃咩想睇圖多啲

食嗰條柒頭都唔撚得閒影
叫人影埋都有

你老豆當年係咪唔得閒屌你老母
叫個看更代勞?

多到嚇親 手都震埋 影唔撚到

唉是撚但喇屌 一齊去街坊Cafe食曱甴喇